{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 간절곶캠프2 펜션(23.8월 신축, 카라반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションに入室可能なペット以外は同伴できないし、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。 謹んで分別のある娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 入室の際の特典として、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室などが提供されます。 また、カフェ、売店/コンビニ、ルーフトップ、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペンションに入室可能なペット以外は同伴できませんし、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際の特典として、個別バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やサービスはありますか？",
            "answer": "カフェ、売店/コンビニ、ルーフトップ、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 418
    }
}